一人一個最討厭嘅動畫角色

那兔出撚曬名係糞紅五毛乾糧🤢🤮☠️🤢🤮☠️🤢🤮☠️

最鍾意畫出嚟打飛機
跟住用其他動物醜化晒其他國家人

喜羊羊起碼與政治無關，那兔嗰種扮撚曬人畜無害嘅典型共匪樣真係嘔隔夜飯

唔算醜化嘅 美帝係鷹羅剎係熊呢啲完全符合國情 但佢對自己個描寫除咗恬不知恥之外無其他字可以形容。

二創同人嗰啲樣衰好多
呢排就搞緊印度

ic
印度係🐘
不過希望印度打好啲 帶藏人回家

有個印度friend同我講 印度嘅烈火5 莫講話中南海同黑龍江 連支那割走比羅剎嘅外滿洲都打得到

睇清楚係最討厭

即係明明係「腹黑流氓」（呢點描述無錯）都重要刻畫成一隻人畜無害嘅白兔形象 呢點最為嘔心

你冇睇?

呢套無 我見個美國bra加size反而有好感

有睇就知佢幾bitxh

486

lolz

我老婆

莉古絲 古蘭爾

no,she belongs to street

我個名

This two factors are not mutually exclusive and thus can coexist.
人話：Why not both? 😂

👍🏼

爆豪

大岡

ok

間桐慎二 死賤種

粉紅魔女

一直想知點解三日月最尾比佢走

我都係諗佢

木ノ下 和也

基拉

嘩屌終極BOSS

小島元太 屌你老母

屌你老母維尼甴

到而家都唔知條死八婆諗乜撚嘢
不過男主角都好仆街

由比濱結衣

脫糞醬

Hunter個小學雞主角煩膠到極點

點可以冇人渣誠㗎

明明同政治有關

oh🤔

基拉大和

死神 井上織姬

Who

melody

我英 死柄木

路人真

同埋點解會冇誠哥

#43

[

搶咗我個位

GO!

我覺得朱雀仆街啲

有聲

朱雀係大愛啫 起碼以做人嚟講係正路既
呢條友我冇嘢想講 玉城都好過佢

我對扇真係冇乜感覺

好似開始有少少明

有時間可以睇下 條友講得幾好

最近都追開shinn睇數碼暴龍重啟

想追埋劇場版先再睇shinn，驚劇透

點可以冇呢條撚樣

童年陰影

路飛

竟然無人提佢? 煩到西咁

wtf

同希哥一樣，係大家偶像，牡丹花下死，做鬼也風流

有得做誠哥，屌咁多好西，你會唔做？

利申： 我做

你笑誠哥死得慘 誠哥笑你屌閪少

鬼滅入面的無慘

死極都死唔去

另外就係hunter hunter 入面果堆蟻

有乜理由天生就勁成噤。

諗起犬夜叉嘅奈落

你係 Twitter 打 Leninist/Leninism 呢隻 兔子（自己查網絡用語『兔子』點解）第一時間走出嚟。

常守朱

見上面有人講魯魯修

屌 有佢嘅集數都勁想skip

呢個真係煩膠嚟尤菲女兵

好唔明咁多人去睇佢,D人物資料成日錯,勁到強國有佢專頁捉佢錯處

第一季真係唔討好 左膠味太濃
但之後慢慢改變之後都覺得個角色係有成長既

王都篇前

未算「最」嘅

咩動漫嚟？

7月最高人氣新番 出租女友 今晚最後一集了